【黑警濫權實錄】究竟有無人性？？？

大家一定要記住612警察用過份武力鎮壓和平示威者！！！！！

必睇youtube系列：
香港警察粗暴對待示威者實錄

必睇報道系列：（入面都有片）
【「克」警濫權實錄 大合照、歡呼片段流出】

還原「克警」開槍鎮壓真相

【逃犯條例．6.12清場紀錄】警武力驅散實錄 四行為涉違反指引

20發布袋彈 數發橡膠彈 150枚催淚彈「全部都係低殺傷力武器」克警之首可恥